怡和集團先係大BOSS

唔認同？
打美心呢d魚毛仔有鬼用

屌你老母，打美心是因爲伍淑清出賣香港人。

知唔知控股係咩？
誠仔都有可能持有大把中資企業嘅股份啦
咁你依家拆唔拆長實啲嘢先？

就係要因為呢個人，牽連甚大，要找數

咁而家攻擊建設銀行同中國銀行係點既出發點？

我誤會左？

攻擊中資&奶共公司又關怡和咩事先
不過算啦，明眼人都知你想點

你都on99 我支持破壞
但要對準目標，美心門市你覺得會冇買保險？
根本就係打魚毛仔
怡和集團一早就準備好哂啦

怡和英資 中銀國企啊傻閪

咁即係要條條街所有商鋪都要裝修呀?
咪癲啦

咁美心有怡和係背後，入肉？

對準目標就ok

暴動保險唔賠

怡和係奶共之最

呢個巴打識野

尋晚算唔算？

美心玩到蝕錢 佢會唔會入肉呢？
你作野都作好啲啦 阿sir
想我地搞外資比外國割蓆

但可惜未有啲夠突出既事可以煽動大家去搞

睇政府
但應該都算

美心就係條友去聯合國抹黑我地
個個企業都想賺錢
但怡和有冇發表過D咩野言論,做過D咩野先?
認同上面有手足講明眼人都知你想點

咁怡和有冇講過啲咩支持手足？

咁算囉 繼續破壞美心囉，繼續唔入肉
浪費前線力氣，比國際睇破壞商店
當我冇講過

樓主 其實你係咪戇鳩
如果係咁 大撚把地方都要搞 你係咪諗住搞撚曬佢？

目標啱既話，唔怕慢慢搞哂佢

你係咪on9，佢只係其中一個美心股東，打埋其他股東做乜9

樓主收皮啦，有冇邏輯思考架你？

你係咪唔明白攬炒既出發點？

攞個論點出黎

佢地係代表個奶共婦女會去聯合國

blocked 引風向

拉

攬炒唔係無差別攻擊呀屌你老母
同元朗721白衫佬有乜分別呀你

怡和係under伍淑清？

唔好搞外資

講唔惦就搬攬炒出黎？
想帶風向要手足無差別攻擊商戶？
到時就真攬炒，但只限真香港人

美心出左幾錢請樓主?

伍淑清 under 美心？

on9, 無端端走去搞英資jm9

攬炒係攬抄高官中共，唔係乜都攬炒

只係攻擊美心既資金來源呀老尾

罷買左好耐

搞美心既背後老闆

連坐法？

大家唔洗覆佢啦，樓主真係on9嚟

Block 三毛

樓主原意想人知搞美心個d無用

光復香港
攻擊美心既幕後老闆

希望有人覺得係啱
我只係覺得淨係搞門市唔入肉
唔反對搞門市 澄清

請善用不推文

分化撚想帶風

明月人都知想點
不推

中共先係大boss 呀
拉

唔啱聽既又話帶風向

渣癲係英資嚟，美心就還美心啦，搞佢做乜

同意呢個point

dklm死三毛 唔搞中資搞英資？ 食屎啦你
就係唔撚認你班食屎狗主教徒

中銀建行大股東係刁帝，that's all

負評，blocked，上一頁

做乜都唔割

咁就哂左個靚會員冧巴

收到風 樓主去過惠康買野 惠康係怡和既
去惠康買野 = 撐怡和 = 出賣義士

林鄭,同佢背後中共先係最大boss呀！

收皮啦死黑警！

block三毛

咁你住新鴻基d樓係咪又要拆埋佢呀？搞美心係因為太子女呀

咪on9啦！
要打樓主自己打

on post

只係有股份
但係冇實際參與決策
如果有股份就搞
咁買咗股票又要搞？

起底
blocked

風向警報

屌你真係on9

同意

樓主成日嗌打渣甸
係咪啱啱畀人炒咗私怨

係咪冇出聲支持就可以大條道理搞鳩人呀

雖然意見有唔同，但大家記住光復香港
核爆都唔割

膠少陣，怡和有無用自己牌頭遣責手足？

On9仔柒少陣

樓主一係天真膠
一係就存心搗亂

五毛吹風搞英資

樓主係on9，完
請善用不推文回覆

不推文覆啦 一兩間美心都未搞掂就四圍起火頭 on99

善用不推文回覆

風向狗上次吹唔割想燒山
今次又拎唔割想搞外資？

搞美心係因為對準伍淑清嚟打

1000%唔認同，五毛請收皮。

唔好玩啦，以你推論，怡和有份入股美心就要搞，咁係咪要去睇下怡和有邊個股東然後全部搞哂?

唔好戇鳩 渣癲係得美心奶共

不推文回覆

有人別有用心

美心都未搞掂 點搞大佬

yes 不推回

你每個post 都可以做到負皮多過正皮
都算係稱職資深五毛

呀sir咁洗唔洗清算埋班中立既人呀

唔駛裝修

但係請擺買

屌又帶風向
對家而家想我地神憎鬼厭
唔好推
怡和英資架

拉
咩公司都要批鬥
樓主咁搞法係咪想拆咗個香港
重新由0開始？

收皮

起底＞block＞返回

有股份(資金來源)就要搞既話，我哋係唔係要搞曬所有揸黨鐵既股東？

唔好引風向
冇做錯唔好搞人

咁講不如打到權力最高點好冇
直接拆政權

唔洗推

屌你啦帶風向
怡和英資 唔好搞人

不認同
拉

Block鳩左呢隻狗算la.同埋可唔可以唔好再叫d狗做呀sor

樓主係共狗
想鬥地主
唔係想要民主
拉

怡和之前話我地暴徒

邊度嚟嘅時間同人力搞曬佢，無謂嘅目標分散導致浪費人力浪費時間，你講嘢之前可唔可以考慮下實際情況

lai
原因: 請起樓主底

樓豬你搞怡和，我就唔搞啦

拉埋呢條

全港市民有幫襯過美心/買過佢既餅券都係佢既資金來源
你殺晒全香港人啦屌你老母臭化閪
弱智過毅進仔

唔好理d風向私怨撚

講過好多次
硬係有人戀戰打美心

起負block 拉上

繼續推，唔止要搞美心，要搞埋怡和

收撚皮啦風向撚 搞埋怡和我地輸硬

目標要清晰啊

英資都搞 真心on 9

睇左之前點解搞人先啦
唔出聲都搞真係無乜鋪頭唔洗裝修架喇

英唔英資唔理佢丫, 佢英資但奶共都係有問題
但怡和做過乜?

Morning sir
膊頭幾多粒花呀sir

怡和只係Hold緊25%美心
美心做d咩野其實怡和都未必會參與到足~~

計奶共 點都未輪到怡和啦
怡和不嬲最撚驚中共 一知要回歸
總部 上市地都搬左去新加坡
到依家係大陸都冇乜生意

蛇

你隻鬼死開啦

收皮啦仆街

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

唔好郁啲就屌人老母啦

真係有..
該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

應該係普通散仔

收皮啦黑警

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

唔好郁啲就話人戇鳩啦唔知邊個戇鳩

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

唔好郁啲就話人戇鳩啦唔知邊知戇鳩

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

自己又唔上網求證下，唔知邊知應該收皮

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

唔好郁啲就屌人老母啦，好柒

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

建議ching亂鳩咁鬧人前自己做下功課先

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

建議ching自己做下功課先

咁你咪搞撚埋惠康 7仔 萬寧嗰啲囉
到時睇下點

真係有...
該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

建議ching亂鳩咁鬧人前自己做下功課先

黑警死返去打劫啦

該集團表示，堅决支持香港特區政府、行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。

建議ching做下功課先

麻煩樓主收一收皮先
怡和英資嚟 做咩要打自己主人？

你呢啲人企撚開小小啦

呢啲字眼 個個地產商都有出啦
新鴻基 新世界 恆基 恆隆 太古 長實全部有份
係咪要拆曬佢啊？

宜家唔係鬥地主 sir

正想講4大地產商都有登報
樓主加油，心靈上支持

樹大有枯枝
唔等於為咗條枯枝斬晒成棵樹

吹風明顯到吖

做乜春啊

全港商家佬大集團
邊間冇出過聲明不如你講黎聽下

重點從來唔係對唔對付，係點樣程度對付

發覺呢排好多風向post叫啲手足咩都裝修 不推文

呢位巴打夠理性
黑警有問題唔代表所有紀律部隊都有問題

鬼

美心食品有限公司（英文：Maxim's Caterers Limited，簡稱美心）是一個總部設於香港的飲食集團。............該公司由祖籍廣東台山商人兄弟伍舜德及伍沾德所創辦。牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有。

咁依家樓主有冇話要裝修啊？話比你聽怡和有啲咩等大家留意下罷食罷賣都唔得？

叫人去攪英資，心知肚明

只針對美心，Starbucks，元氣，可以俾壓力呢啲海外公司收回專營權，借力打力

戇鳩 你咁撚叻嘅咪收購咗佢囉 不割 怡和渣甸

1972年，怡和集團的置地公司加入為股東，但決策權仍由伍氏家族擁有至今。

全港商家佬大集團
邊間冇出過聲明不如你講黎聽下

答到未
係就放晒出黎一間都唔好幫襯喇

癲少陣啦 唔洗理 不推文

樓主依啲人我真係屌你老母

善用不推post 回覆

狗狗又出來帶風向

政府先係大BOSS呀屌你

做生意嘅有幾多個誠哥

好呀

會幫襯佢哋

樓主去死

琴日又出POST,今日又出, 你同怡和好大仇口

其實得恒基同國泰話支持警察同政府
串人之前求下你自己做下功課 咪撚一咪以為自己好撚醒
膠都.....

拆保皇黨議辦，暫緩拆鋪

做狗都咪撚咁明顯啦 做得生意嘅有邊個唔係支持政府啊 一條街起碼超過一半都支持黑警 政府
實係間間都要拆啦 想搏人都想下腦啦

咁咪罷買囉

我屌你老母臭閪 你對眼生喺屎忽到？我想問下成個po你邊撚隻眼見到叫人裝修怡和？膠到廢時比

同意呢個

啱啱又好撚威咁講全港商家佬大集團邊間冇出聲明，比完條link你睇到依家戴哂頭盔就話一條街超過一半支持黑警，on撚99
藍罷食罷買你知唔撚知啊 白痴仔

你對眼就真係生喺屎忽到 我講㗎？

你對眼生喺屎忽到？我問你成個po你邊撚隻眼見到叫人裝修怡和？識唔識覆啊？

你睇撚返第一頁樓主想表達啲乜撚嘢先出聲啦

香港01驗證怡和係英資

大boss 一張講怡和集團旗下嘅商鋪
我就真係唔係好知你嘅理解能力去到咩程度

怡和科技(JOS)唔係賣左俾HKBN

叫你去睇下第一頁樓主啲留言表達啲咩啊 係到講乜春嘢

呢啲連登仔就當睇唔到
繼續雙重標準

撐警要拆嘅 咁全香港要拆一半 係咪要害死啲手足？

其實你邊隻眼見到要裝修

樓主開埋啲咁曖昧嘅post，剩係打句話大boss，其他巴打又係講裝修，咁係咪引導緊人呢？

你呢啲人就係純粹為玩而破越壞，連點解要裝修美心都唔撚知

呢場運動愈多你呢啲撚樣，就盞愈快失敗收場

《港燦會館》 踢爆老千港
為爭奪美心管理權 大姑媽抽水抽著火水
呢度有講晒伍淑清與美心的關係，
三毛網軍死開D喇

聽清楚少少我講，唔好屌住冷靜d
打仔，不如打老豆
我意思係擒賊梗係先擒王
我地要怡和放棄埋嗰25％ 唔撚要美心
咁佢就仆街喇

佢一日拎住都係老豆，支持住個仔

啫係咁講
依家都黑裝修 紅裝飾嘛
美心都係裝飾！唔再裝修啦！

裝飾當然支持

呢d字眼好中性 完全冇問題 誠哥都有講
你不如對比埋伍淑清講d咩更離譜既野先啦

講各位用不推文回覆